而家係烏克蘭，準備後日去切爾諾貝爾！

之前去左俄羅斯睇完世界盃。
烏克蘭又近俄羅斯所以就飛去烏克蘭！

目的兩樣野：
1.𥄫女
2.切爾諾貝爾

連登仔想有咩要求盡量滿足！

大叫fuck you putin十次

已經叫左

啲團難唔難報？

唔係太難報，我都一早係網上面報定。我見都好多不同團選擇。

去個旅行都要R存在感，去到爛啦呢d 地方

你係俄羅斯飛去烏克蘭

其實切爾諾貝爾真係無乜特別，我去過2次，第一次未封棺多啲野睇，第二次去已經好撚多人去了

你報邊間公司？

報soloeast la

ok ! 我今日報，聽日出發都得嗎?

見到要10日後 咁你去當地啲hostel報啦，應該可以快啲

咁啱琴日去完

爽嗎？好期待去

你無朋友 慘到去個旅行都要開post講